"u vloeiend nu," zei ik, "maar je was erg serieus vannacht , wanneer u zwoer was dood."
"Ik zweer het is dood," zei hij, dat hij leiding terug in zijn mond, "en dood door het touw in de open street niet bont en serieus dat je begrijpt dat aan.
Wat dan, als dat ooit gedaan?
Hier ben ik.
Om terug te keren nu "ud worden zo slecht als passief grond--erger.
